{"timestamp": 1746720370.7436547, "data": [{"id": 33356, "name": "Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de gasca pentru caini si pisici, 100 g, Solo", "slug": "hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo", "permalink": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/", "date_created": "2025-05-01T10:58:14", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:58:14", "date_modified": "2025-05-05T12:34:03", "date_modified_gmt": "2025-05-05T10:34:03", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<h3 class=\"text-bold-700 mt-3\">Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de gasca pentru caini si pisici, 300 g, Solo [8032644300156]</h3>\n<div class=\"mb-3\"><strong>Proprietati:</strong>- hrana complementara monoproteica pentru caini si pisici potrivita pentru diete bazate pe o singura sursa de proteine;<br />\n- sursa unica de proteine.<strong>Mod de utilizare:</strong>A se servi la temperatura camerei.<br />\nFolositi cand este necesara administrarea unei proteine foarte gustoase, usor digerabila, cu valoare biologica crescuta sau atunci cand este necesara o hrana monoproteica. 100/200 g per 4 kg greutate corporala.<br />\nNecesarul este calculat in functie de nivelul de exercitii fizice, varsta, rasa, conditii fizice sau climat.<br />\nIn cazul utilizarii prelungite, produsul trebuie administrat in asociere cu un aliment complet.<br />\nPastrati cantitatile neutilizate la frigider.<br />\nEste recomandat sa consultati un nutritionist sau un medic veterinar inainte de a utiliza hrana sau inainte de a prelungi perioada de utilizare.<strong>Ingrediente:</strong>Gasca (100% gasca, inclusiv piept si pulpa).<br />\nProteine: Grasimi: Fibre: Cenu\u0219a Umiditate:<br />\n5,95% 9,43% 0,37% 1,85% 81,20%.<strong>Prezentare:</strong>300 g</div>\n", "short_description": "<p data-start=\"268\" data-end=\"653\">Credem ca animalul tau de companie cu blana merita doar ce este mai bun. De aceea suntem mandri sa prezentam hrana premium pentru animale de companie, special formulata pentru a oferi nutritie si vitalitate optime pentru tovarasul tau.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"655\" data-end=\"839\">\ud83d\udccd <strong data-start=\"658\" data-end=\"688\">Localizat aproape de tine</strong>,\u00a0 accesibil\u0103 \u0219i preg\u0103tit\u0103 s\u0103 r\u0103spund\u0103 rapid nevoilor animalului t\u0103u de companie.<br data-start=\"794\" data-end=\"797\" />\ud83d\udc9a <strong data-start=\"800\" data-end=\"839\">Pentru noi, animalele sunt familie.</strong></p>\n<ul data-start=\"285\" data-end=\"591\">\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\">Pentru alte informatii <strong>apeleaza la consultantii VOGO aici: </strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne poti contacta pentru asistenta si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n", "sku": "", "price": "38", "regular_price": "38", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 7, "virtual": true, "downloadable": true, "downloads": [{"id": "ee6646c2-1058-4e6c-8200-eec21cdedd27", "name": "Product Data", "file": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1"}], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": false, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 547, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie"}, {"id": 228, "name": "Educa\u021bional-copii", "slug": "copii-educatie-hrana-activitati"}, {"id": 301, "name": "Transport", "slug": "transport"}, {"id": 546, "name": "Restaurante", "slug": "restaurante"}, {"id": 559, "name": "Pregatire scoala si meditatii", "slug": "pregatire-scolara-si-meditatii"}, {"id": 626, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie-feed-vianaturalia"}, {"id": 794, "name": "Farmacii non-stop \u00een Rom\u00e2nia", "slug": "farmacii-non-stop-in-romania"}, {"id": 73, "name": "necategorizat", "slug": "uncategorized"}, {"id": 236, "name": "Food delivery", "slug": "food-delivery"}], "tags": [{"id": 796, "name": "Meditatii istorie", "slug": "meditatii-istorie"}, {"id": 797, "name": "pregatire - meditatii", "slug": "pregatire-meditatii"}], "images": [{"id": 33353, "date_created": "2025-05-01T12:49:07", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:49:07", "date_modified": "2025-05-07T17:17:10", "date_modified_gmt": "2025-05-07T13:17:10", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "name": "hrana_pisici_solo_gasca", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 1200, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>38,00&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">lei</span></bdi></span>", "related_ids": [1545, 1519, 1535, 1543, 1556], "meta_data": [{"id": 338865, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 338866, "key": "woodmart_sguide_select", "value": "none"}, {"id": 338867, "key": "custom_package_number", "value": ""}, {"id": 338868, "key": "custom_product_type", "value": "Serviciu"}, {"id": 338869, "key": "_is_subscription", "value": "no"}, {"id": 338870, "key": "acquired_price", "value": ""}, {"id": 338871, "key": "woodmart_price_unit_of_measure", "value": ""}, {"id": 338872, "key": "woodmart_fbt_bundles_id", "value": ["33271"]}, {"id": 338873, "key": "woodmart_total_stock_quantity", "value": ""}, {"id": 338874, "key": "woodmart_wc_video_gallery", "value": {"33353": {"video_type": "mp4", "upload_video_id": "", "upload_video_url": "", "youtube_url": "", "vimeo_url": "", "autoplay": "0", "video_size": "contain", "video_control": "theme", "hide_gallery_img": "0", "hide_information": "0", "audio_status": "unmute"}}}, {"id": 338875, "key": "_product_360_image_gallery", "value": ""}, {"id": 338876, "key": "_woodmart_whb_header", "value": "none"}, {"id": 338877, "key": "_woodmart_main_layout", "value": "default"}, {"id": 338878, "key": "_woodmart_sidebar_width", "value": "default"}, {"id": 338879, "key": "_woodmart_custom_sidebar", "value": "none"}, {"id": 338880, "key": "_woodmart_new_label", "value": ""}, {"id": 338881, "key": "_woodmart_new_label_date", "value": ""}, {"id": 338882, "key": "_woodmart_swatches_attribute", "value": ""}, {"id": 338883, "key": "_woodmart_related_off", "value": ""}, {"id": 338884, "key": "_woodmart_exclude_show_single_variation", "value": ""}, {"id": 338885, "key": "_woodmart_product_video", "value": ""}, {"id": 338886, "key": "_woodmart_product_hashtag", "value": ""}, {"id": 338887, "key": "_woodmart_single_product_style", "value": "inherit"}, {"id": 338888, "key": "_woodmart_thums_position", "value": "inherit"}, {"id": 338889, "key": "_woodmart_extra_content", "value": ""}, {"id": 338890, "key": "_woodmart_extra_position", "value": "after"}, {"id": 338891, "key": "_woodmart_product_design", "value": "inherit"}, {"id": 338892, "key": "_woodmart_product-background", "value": ""}, {"id": 338893, "key": "_woodmart_hide_tabs_titles", "value": ""}, {"id": 338894, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title", "value": ""}, {"id": 338895, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type", "value": "text"}, {"id": 338896, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content", "value": ""}, {"id": 338897, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block", "value": ""}, {"id": 338898, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title_2", "value": ""}, {"id": 338899, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type_2", "value": "text"}, {"id": 338900, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_2", "value": ""}, {"id": 338901, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block_2", "value": ""}, {"id": 338902, "key": "want_translated", "value": ["yes"]}, {"id": 338903, "key": "_want_translated", "value": "field_67b6c194131d0"}, {"id": 338904, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "794"}, {"id": 338905, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_provider", "value": ""}, {"id": 338906, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103."}, {"id": 338907, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "1"}, {"id": 338908, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "90"}, {"id": 338910, "key": "_yoast_wpseo_title", "value": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici"}, {"id": 338913, "key": "_available_cities", "value": ["Alba Iulia", "Alexandria", "Arad", "Bac\u0103u", "Baia Mare", "Bistri\u021ba", "Boto\u0219ani", "Bra\u0219ov", "Br\u0103ila", "Buftea", "Buz\u0103u", "C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Caracal", "Caransebe\u0219", "Carei", "Cernavod\u0103", "Cluj-Napoca", "Craiova", "Cugir", "Drobeta-Turnu Severin", "Deva", "Dorohoi", "F\u0103g\u0103ra\u0219", "F\u0103lticeni", "F\u0103urei", "Fete\u0219ti", "Focsani", "Gala\u021bi", "Giurgiu", "Hunedoara", "Ia\u0219i", "Lugoj", "Mangalia", "Medgidia", "Miercurea Ciuc", "Mioveni", "Moreni", "N\u0103s\u0103ud", "N\u0103vodari", "Odorheiu Secuiesc", "Olteni\u021ba", "One\u0219ti", "Oradea", "Pantelimon", "Piatra Neam\u021b", "Pite\u0219ti", "Ploie\u0219ti", "Re\u0219i\u021ba", "Roman", "Ro\u0219iorii de Vede", "S\u0103cele", "S\u0103cueni", "Satu Mare", "Sebe\u0219", "Sf\u00e2ntu Gheorghe", "Sibiu", "Sighetu Marma\u021biei", "Sighi\u0219oara", "Sinaia", "Slatina", "Slobozia", "Suceava", "T\u00e2rgovi\u0219te", "T\u00e2rgu Jiu", "T\u00e2rgu Mure\u0219", "T\u00e2rgu Neam\u021b", "T\u00e2rgu Secuiesc", "Tecuci", "Timi\u0219oara", "Tulcea", "Topli\u021ba", "Vaslui", "Zal\u0103u"]}, {"id": 341864, "key": "promo_wc_add_to_cart", "value": "true"}, {"id": 341865, "key": "promo_wc_buynow_bt", "value": "false"}, {"id": 341866, "key": "post_playlist_source", "value": "default"}, {"id": 342805, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "woo-single-prod-opt-rating-summary", "woo-single-prod-el-reviews", "woo-single-prod-el-reviews-style-2", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "header-my-account-sidebar", "woo-mod-login-form", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-05T10:34:03+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/webp\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/\",\"name\":\"Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-05-01T08:58:14+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-05T10:34:03+00:00\",\"description\":\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"width\":450,\"height\":450},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de gasca pentru caini si pisici, 100 g, Solo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "og_description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "og_url": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-05-05T10:34:03+00:00", "og_image": [{"width": 450, "height": 450, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp", "type": "image/webp"}], "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Est. reading time": "1 minute"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/", "url": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/", "name": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "datePublished": "2025-05-01T08:58:14+00:00", "dateModified": "2025-05-05T10:34:03+00:00", "description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_gasca.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "width": 450, "height": 450}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-cu-carne-de-gasca-pentru-caini-si-pisici-100-g-solo/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de gasca pentru caini si pisici, 100 g, Solo"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33356", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33350, "name": "Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de mistret pentru caini si pisici, 100 g, Solo", "slug": "hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici", "permalink": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/", "date_created": "2025-05-01T10:44:30", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:44:30", "date_modified": "2025-05-05T12:05:06", "date_modified_gmt": "2025-05-05T10:05:06", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<h3 class=\"text-bold-700 mt-3\">Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de mistret pentru caini si pisici, 100 g, Solo [8032644301191]</h3>\n<div class=\"mb-3\">\n<p><strong>Proprietati:</strong>Hran\u0103 complementar\u0103 monoproteic\u0103 pentru c\u00e2ini \u0219i pisici potrivit\u0103 pentru diete bazate pe o singur\u0103 surs\u0103 de proteine.</p>\n<p><strong>Mod de utilizare:</strong>A se servi la temperatura camerei. Folosi\u021bi c\u00e2nd este necesar\u0103 administrarea unei proteine foarte gustoase, usor digerabil\u0103, cu valoare biologic\u0103 crescut\u0103 sau atunci c\u00e2nd este necesar\u0103 o hran\u0103 monoproteic\u0103. 100/200 g per 4 kg greutate corporal\u0103. Necesarul este calculat \u00een func\u021bie de nivelul de exerci\u021bii fizice, v\u00e2rsta, ras\u0103, condi\u021bii fizice sau climat. \u00cen cazul utiliz\u0103rii prelungite, produsul trebuie administrat \u00een<br />\nasociere cu un aliment complet. P\u0103stra\u021bi cantit\u0103\u021bile neutilizate la frigider. Este recomandat s\u0103 consulta\u021bi un nutri\u021bionist sau un medic veterinar \u00eenainte de a utiliza hrana sau \u00eenainte de a prelungi perioada de utilizare.</p>\n<p><strong>Ingrediente:</strong>Porc mistret (100%) Surs\u0103 unic\u0103 de proteine.<br />\nProteine: Grasimi: Fibre: Cenu\u0219a Umiditate:<br />\n5,15% 9,90% 0,40% 3,50% 80,50%.</p>\n<p><strong>Prezentare:</strong>100 g</p>\n</div>\n", "short_description": "<p data-start=\"268\" data-end=\"653\">Credem ca animalul tau de companie cu blana merita doar ce este mai bun. De aceea suntem mandri sa prezentam hrana premium pentru animale de companie, special formulata pentru a oferi nutritie si vitalitate optime pentru tovarasul tau.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"655\" data-end=\"839\">\ud83d\udccd <strong data-start=\"658\" data-end=\"688\">Localizat aproape de tine</strong>,\u00a0 accesibil\u0103 \u0219i preg\u0103tit\u0103 s\u0103 r\u0103spund\u0103 rapid nevoilor animalului t\u0103u de companie.<br data-start=\"794\" data-end=\"797\" />\ud83d\udc9a <strong data-start=\"800\" data-end=\"839\">Pentru noi, animalele sunt familie.</strong></p>\n<ul data-start=\"285\" data-end=\"591\">\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\">Pentru alte informatii <strong>apeleaza la consultantii VOGO aici: </strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne poti contacta pentru asistenta si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n", "sku": "", "price": "38", "regular_price": "38", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": true, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 547, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie"}, {"id": 228, "name": "Educa\u021bional-copii", "slug": "copii-educatie-hrana-activitati"}, {"id": 548, "name": "Alergii", "slug": "alergii-2"}, {"id": 559, "name": "Pregatire scoala si meditatii", "slug": "pregatire-scolara-si-meditatii"}, {"id": 626, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie-feed-vianaturalia"}, {"id": 794, "name": "Farmacii non-stop \u00een Rom\u00e2nia", "slug": "farmacii-non-stop-in-romania"}, {"id": 73, "name": "necategorizat", "slug": "uncategorized"}], "tags": [{"id": 796, "name": "Meditatii istorie", "slug": "meditatii-istorie"}, {"id": 797, "name": "pregatire - meditatii", "slug": "pregatire-meditatii"}], "images": [{"id": 33354, "date_created": "2025-05-01T12:49:14", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:49:14", "date_modified": "2025-05-07T17:16:19", "date_modified_gmt": "2025-05-07T13:16:19", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "name": "hrana_pisici_solo_mistret", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 1300, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>38,00&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">lei</span></bdi></span>", "related_ids": [1543, 1559, 1547, 1556, 1562], "meta_data": [{"id": 338728, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 338729, "key": "woodmart_sguide_select", "value": "none"}, {"id": 338730, "key": "custom_package_number", "value": ""}, {"id": 338731, "key": "custom_product_type", "value": "Serviciu"}, {"id": 338732, "key": "_is_subscription", "value": "no"}, {"id": 338733, "key": "acquired_price", "value": ""}, {"id": 338734, "key": "woodmart_price_unit_of_measure", "value": ""}, {"id": 338735, "key": "woodmart_fbt_bundles_id", "value": ["33271"]}, {"id": 338736, "key": "woodmart_total_stock_quantity", "value": ""}, {"id": 338737, "key": "woodmart_wc_video_gallery", "value": {"33354": {"video_type": "mp4", "upload_video_id": "", "upload_video_url": "", "youtube_url": "", "vimeo_url": "", "autoplay": "0", "video_size": "contain", "video_control": "theme", "hide_gallery_img": "0", "hide_information": "0", "audio_status": "unmute"}}}, {"id": 338738, "key": "_product_360_image_gallery", "value": ""}, {"id": 338739, "key": "_woodmart_whb_header", "value": "none"}, {"id": 338740, "key": "_woodmart_main_layout", "value": "default"}, {"id": 338741, "key": "_woodmart_sidebar_width", "value": "default"}, {"id": 338742, "key": "_woodmart_custom_sidebar", "value": "none"}, {"id": 338743, "key": "_woodmart_new_label", "value": ""}, {"id": 338744, "key": "_woodmart_new_label_date", "value": ""}, {"id": 338745, "key": "_woodmart_swatches_attribute", "value": ""}, {"id": 338746, "key": "_woodmart_related_off", "value": ""}, {"id": 338747, "key": "_woodmart_exclude_show_single_variation", "value": ""}, {"id": 338748, "key": "_woodmart_product_video", "value": ""}, {"id": 338749, "key": "_woodmart_product_hashtag", "value": ""}, {"id": 338750, "key": "_woodmart_single_product_style", "value": "inherit"}, {"id": 338751, "key": "_woodmart_thums_position", "value": "inherit"}, {"id": 338752, "key": "_woodmart_extra_content", "value": ""}, {"id": 338753, "key": "_woodmart_extra_position", "value": "after"}, {"id": 338754, "key": "_woodmart_product_design", "value": "inherit"}, {"id": 338755, "key": "_woodmart_product-background", "value": ""}, {"id": 338756, "key": "_woodmart_hide_tabs_titles", "value": ""}, {"id": 338757, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title", "value": ""}, {"id": 338758, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type", "value": "text"}, {"id": 338759, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content", "value": ""}, {"id": 338760, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block", "value": ""}, {"id": 338761, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title_2", "value": ""}, {"id": 338762, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type_2", "value": "text"}, {"id": 338763, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_2", "value": ""}, {"id": 338764, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block_2", "value": ""}, {"id": 338765, "key": "want_translated", "value": ["yes"]}, {"id": 338766, "key": "_want_translated", "value": "field_67b6c194131d0"}, {"id": 338767, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "794"}, {"id": 338768, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_provider", "value": ""}, {"id": 338769, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103."}, {"id": 338770, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "1"}, {"id": 338771, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "90"}, {"id": 338775, "key": "_available_cities", "value": ["Alba Iulia", "Alexandria", "Arad", "Bac\u0103u", "Baia Mare", "Bistri\u021ba", "Boto\u0219ani", "Bra\u0219ov", "Br\u0103ila", "Buftea", "Buz\u0103u", "C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Caracal", "Caransebe\u0219", "Carei", "Cernavod\u0103", "Cluj-Napoca", "Craiova", "Cugir", "Drobeta-Turnu Severin", "Deva", "Dorohoi", "F\u0103g\u0103ra\u0219", "F\u0103lticeni", "F\u0103urei", "Fete\u0219ti", "Focsani", "Gala\u021bi", "Giurgiu", "Hunedoara", "Ia\u0219i", "Lugoj", "Mangalia", "Medgidia", "Miercurea Ciuc", "Mioveni", "Moreni", "N\u0103s\u0103ud", "N\u0103vodari", "Odorheiu Secuiesc", "Olteni\u021ba", "One\u0219ti", "Oradea", "Pantelimon", "Piatra Neam\u021b", "Pite\u0219ti", "Ploie\u0219ti", "Re\u0219i\u021ba", "Roman", "Ro\u0219iorii de Vede", "S\u0103cele", "S\u0103cueni", "Satu Mare", "Sebe\u0219", "Sf\u00e2ntu Gheorghe", "Sibiu", "Sighetu Marma\u021biei", "Sighi\u0219oara", "Sinaia", "Slatina", "Slobozia", "Suceava", "T\u00e2rgovi\u0219te", "T\u00e2rgu Jiu", "T\u00e2rgu Mure\u0219", "T\u00e2rgu Neam\u021b", "T\u00e2rgu Secuiesc", "Tecuci", "Timi\u0219oara", "Tulcea", "Topli\u021ba", "Vaslui", "Zal\u0103u"]}, {"id": 338776, "key": "_yoast_wpseo_title", "value": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici"}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-05T10:05:06+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/webp\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/\",\"name\":\"Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-05-01T08:44:30+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-05T10:05:06+00:00\",\"description\":\"Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1\",\"width\":450,\"height\":450},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de mistret pentru caini si pisici, 100 g, Solo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "og_description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "og_url": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-05-05T10:05:06+00:00", "og_image": [{"width": 450, "height": 450, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp", "type": "image/webp"}], "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Est. reading time": "1 minute"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/", "url": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/", "name": "Hrana umed\u0103 dietetica monoproteica caini si pisici", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "datePublished": "2025-05-01T08:44:30+00:00", "dateModified": "2025-05-05T10:05:06+00:00", "description": "Hrana umed\u0103 dietetic\u0103 monoproteic\u0103 cu carne de mistre\u021b pentru c\u00e2ini \u0219i pisici \u2013 o alegere s\u0103n\u0103toas\u0103 \u0219i nutritiv\u0103, ideal\u0103 pentru animale cu sensibilit\u0103\u021bi digestive. Con\u021binut ridicat de proteine \u0219i f\u0103r\u0103 cereale, pentru o alimenta\u021bie echilibrat\u0103.", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pisici_solo_mistret.webp?fit=450%2C450&ssl=1", "width": 450, "height": 450}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-umeda-dietetica-monoproteica-carne-mistret-caini-pisici/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Hrana umeda dietetica monoproteica cu carne de mistret pentru caini si pisici, 100 g, Solo"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33350", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33347, "name": "Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez", "slug": "hrana-premium-caini-pau", "permalink": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/", "date_created": "2025-05-01T10:36:43", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:36:43", "date_modified": "2025-05-05T12:13:09", "date_modified_gmt": "2025-05-05T10:13:09", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<p><strong>Pentru cainii adulti de toate rasele.</strong></p>\n<p><strong>Reteta fara cereale.</strong></p>\n<p><strong>Contine 85% proteina \u200b\u200banimala.</strong></p>\n<p><strong>Contine carne proaspata.</strong></p>\n<p><strong>Fara coloranti artificiali sau arome.</strong></p>\n<p><strong>Potrivit pentru caini sensibili la gluten.</strong></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Granulele de Pauu sunt echilibrate din punct de vedere nutritional si usor de digerat ca parte a alimentatiei pe termen lung a unui caine. Contin ierburi uscate (rozmarin, cimbru si patrunjel) ca sursa de vitamine pentru a sustine imunitatea si planta Yucca Schidigera pentru a sprijini absorbtia si utilizarea nutrientilor. Animalul tau de companie va primi si L-carnitina din granule, care il va ajuta sa arda excesul de grasime si are un efect pozitiv asupra activitatii inimii.</p>\n<p><strong>Utilizare</strong></p>\n<p>Conceput pentru cainii adulti de toate rasele. Pentru dimensiunea corecta a portiei, urmati instructiunile de pe ambalaj. Daca faceti tranzitia de la un alt tip de hrana la alta, amestecati noua hrana cu vechea hrana si cresteti-i treptat raportul. Cainele ar trebui sa aiba intotdeauna multa apa proaspata disponibila.</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Despre Pau</strong></p>\n<p>Gust excelent si preturi mici, acesta este marca noastra privata Pauu. Achizitionarea unei alimentatii si suplimente de calitate pentru animale de companie nu trebuie sa faca o gaura in bugetul dumneavoastra. Brandul Pauu este un exemplu stralucitor in acest sens. Nu este doar o marca de hrana si suplimente pentru animale de companie, ci o combinatie atragatoare de pret, gust si calitate excelenta pe care o veti iubi.</p>\n<p>Ati auzit de celelalte marci private ale noastre Miil, Dacello, Moddia, Pappudia, Ubomi, Yutto si Kitchin? Toate fac parte din familia noastra de marci la un pret avantajos. Alegand aceste marci, vi se garanteaza o calitate excelenta si un pret care nu va face o gaura in bugetul dumneavoastra!</p>\n", "short_description": "<p data-start=\"268\" data-end=\"653\">Credem ca animalul tau de companie cu blana merita doar ce este mai bun. De aceea suntem mandri sa introducem propria noastra hrana pentru animale de companie, special formulata pentru a oferi nutritie si vitalitate optime pentru tovarasul tau canin.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"655\" data-end=\"839\">\ud83d\udccd <strong data-start=\"658\" data-end=\"688\">Localizat aproape de tine</strong>,\u00a0 accesibil\u0103 \u0219i preg\u0103tit\u0103 s\u0103 r\u0103spund\u0103 rapid nevoilor animalului t\u0103u de companie.<br data-start=\"794\" data-end=\"797\" />\ud83d\udc9a <strong data-start=\"800\" data-end=\"839\">Pentru noi, animalele sunt familie.</strong></p>\n<ul data-start=\"285\" data-end=\"591\">\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\">Pentru alte informatii <strong>apeleaza la consultantii VOGO aici: </strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne poti contacta pentru asistenta si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n", "sku": "", "price": "38", "regular_price": "38", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": true, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 228, "name": "Educa\u021bional-copii", "slug": "copii-educatie-hrana-activitati"}, {"id": 559, "name": "Pregatire scoala si meditatii", "slug": "pregatire-scolara-si-meditatii"}, {"id": 626, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie-feed-vianaturalia"}, {"id": 794, "name": "Farmacii non-stop \u00een Rom\u00e2nia", "slug": "farmacii-non-stop-in-romania"}, {"id": 73, "name": "necategorizat", "slug": "uncategorized"}], "tags": [{"id": 796, "name": "Meditatii istorie", "slug": "meditatii-istorie"}, {"id": 797, "name": "pregatire - meditatii", "slug": "pregatire-meditatii"}], "images": [{"id": 33349, "date_created": "2025-05-01T12:42:16", "date_created_gmt": "2025-05-01T08:42:16", "date_modified": "2025-05-07T17:17:10", "date_modified_gmt": "2025-05-07T13:17:10", "src": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif", "name": "hrana_pauu_caini_pet", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 1000, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>38,00&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">lei</span></bdi></span>", "related_ids": [1549, 1545, 1553, 1551, 1537], "meta_data": [{"id": 338629, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 338630, "key": "woodmart_sguide_select", "value": "none"}, {"id": 338631, "key": "custom_package_number", "value": ""}, {"id": 338632, "key": "custom_product_type", "value": "Serviciu"}, {"id": 338633, "key": "_is_subscription", "value": "no"}, {"id": 338634, "key": "acquired_price", "value": ""}, {"id": 338635, "key": "woodmart_price_unit_of_measure", "value": ""}, {"id": 338636, "key": "woodmart_fbt_bundles_id", "value": ["33271"]}, {"id": 338637, "key": "woodmart_total_stock_quantity", "value": ""}, {"id": 338638, "key": "woodmart_wc_video_gallery", "value": {"33349": {"video_type": "mp4", "upload_video_id": "", "upload_video_url": "", "youtube_url": "", "vimeo_url": "", "autoplay": "0", "video_size": "contain", "video_control": "theme", "hide_gallery_img": "0", "hide_information": "0", "audio_status": "unmute"}}}, {"id": 338639, "key": "_product_360_image_gallery", "value": ""}, {"id": 338640, "key": "_woodmart_whb_header", "value": "none"}, {"id": 338641, "key": "_woodmart_main_layout", "value": "default"}, {"id": 338642, "key": "_woodmart_sidebar_width", "value": "default"}, {"id": 338643, "key": "_woodmart_custom_sidebar", "value": "none"}, {"id": 338644, "key": "_woodmart_new_label", "value": ""}, {"id": 338645, "key": "_woodmart_new_label_date", "value": ""}, {"id": 338646, "key": "_woodmart_swatches_attribute", "value": ""}, {"id": 338647, "key": "_woodmart_related_off", "value": ""}, {"id": 338648, "key": "_woodmart_exclude_show_single_variation", "value": ""}, {"id": 338649, "key": "_woodmart_product_video", "value": ""}, {"id": 338650, "key": "_woodmart_product_hashtag", "value": ""}, {"id": 338651, "key": "_woodmart_single_product_style", "value": "inherit"}, {"id": 338652, "key": "_woodmart_thums_position", "value": "inherit"}, {"id": 338653, "key": "_woodmart_extra_content", "value": ""}, {"id": 338654, "key": "_woodmart_extra_position", "value": "after"}, {"id": 338655, "key": "_woodmart_product_design", "value": "inherit"}, {"id": 338656, "key": "_woodmart_product-background", "value": ""}, {"id": 338657, "key": "_woodmart_hide_tabs_titles", "value": ""}, {"id": 338658, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title", "value": ""}, {"id": 338659, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type", "value": "text"}, {"id": 338660, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content", "value": ""}, {"id": 338661, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block", "value": ""}, {"id": 338662, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title_2", "value": ""}, {"id": 338663, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type_2", "value": "text"}, {"id": 338664, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_2", "value": ""}, {"id": 338665, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block_2", "value": ""}, {"id": 338666, "key": "want_translated", "value": ["yes"]}, {"id": 338667, "key": "_want_translated", "value": "field_67b6c194131d0"}, {"id": 338668, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "794"}, {"id": 338669, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_provider", "value": ""}, {"id": 338670, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103."}, {"id": 338671, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "2"}, {"id": 338672, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "60"}, {"id": 338677, "key": "_available_cities", "value": ["Craiova"]}, {"id": 342863, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "woo-single-prod-opt-rating-summary", "woo-single-prod-el-reviews", "woo-single-prod-el-reviews-style-2", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "header-my-account-sidebar", "woo-mod-login-form", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-05T10:13:09+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/\",\"name\":\"Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif\",\"datePublished\":\"2025-05-01T08:36:43+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-05T10:13:09+00:00\",\"description\":\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage\",\"url\":\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif\",\"contentUrl\":\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten &#8211; cu miel proaspat si orez\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family", "description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family", "og_description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "og_url": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-05-05T10:13:09+00:00", "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Est. reading time": "2 minutes"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/", "url": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/", "name": "Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten - cu miel proaspat si orez - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif", "datePublished": "2025-05-01T08:36:43+00:00", "dateModified": "2025-05-05T10:13:09+00:00", "description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#primaryimage", "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif", "contentUrl": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/hrana_pauu.avif"}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/hrana-premium-caini-pau/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Hrana caini Pauu Kibble monoprotein fara gluten &#8211; cu miel proaspat si orez"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33347", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33327, "name": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit", "slug": "clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop", "permalink": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/", "date_created": "2025-05-01T08:23:08", "date_created_gmt": "2025-05-01T06:23:08", "date_modified": "2025-05-01T11:15:18", "date_modified_gmt": "2025-05-01T09:15:18", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<p class=\"\" data-start=\"522\" data-end=\"866\"><strong data-start=\"522\" data-end=\"560\">Clinica veterinar\u0103 aproape de tine</strong> este locul ideal pentru \u00eengrijirea complet\u0103 a animalelor tale de companie. Indiferent dac\u0103 ai nevoie de o consulta\u021bie de rutin\u0103, vaccinuri, tratament pentru o afec\u021biune sau o interven\u021bie chirurgical\u0103, echipa noastr\u0103 de medici veterinari este preg\u0103tit\u0103 s\u0103 ofere servicii de calitate, cu grij\u0103 \u0219i aten\u021bie.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"872\" data-end=\"892\">\u2714\ufe0f Servicii oferite:</p>\n<ul data-start=\"895\" data-end=\"1122\">\n<li class=\"\" data-start=\"895\" data-end=\"946\">\n<p class=\"\" data-start=\"897\" data-end=\"946\">Consulta\u021bii veterinare generale \u0219i specializate</p>\n</li>\n<li class=\"\" data-start=\"949\" data-end=\"978\">\n<p class=\"\" data-start=\"951\" data-end=\"978\">Vaccin\u0103ri \u0219i deparazit\u0103ri</p>\n</li>\n<li class=\"\" data-start=\"981\" data-end=\"1009\">\n<p class=\"\" data-start=\"983\" data-end=\"1009\">Tratamente personalizate</p>\n</li>\n<li class=\"\" data-start=\"1012\" data-end=\"1049\">\n<p class=\"\" data-start=\"1014\" data-end=\"1049\">Ecografii \u0219i analize de laborator</p>\n</li>\n<li class=\"\" data-start=\"1052\" data-end=\"1094\">\n<p class=\"\" data-start=\"1054\" data-end=\"1094\">Chirurgie \u0219i \u00eengrijire post-operatorie</p>\n</li>\n<li class=\"\" data-start=\"1097\" data-end=\"1119\">\n<p class=\"\" data-start=\"1099\" data-end=\"1119\">Urgen\u021be veterinare</p>\n</li>\n</ul>\n<p class=\"\" data-start=\"1125\" data-end=\"1242\">\ud83d\udccd Ne afl\u0103m aproape de tine, \u00eentr-o loca\u021bie accesibil\u0103 \u0219i primitoare, unde anim\u0103lu\u021bul t\u0103u se va sim\u021bi \u00een siguran\u021b\u0103.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"1248\" data-end=\"1334\">\ud83d\udc36\ud83d\udc31 Pentru noi, fiecare pacient conteaz\u0103, iar s\u0103n\u0103tatea lui este prioritatea noastr\u0103.</p>\n<h3 class=\"\" data-start=\"168\" data-end=\"200\">\ud83d\udd0d \u00centreb\u0103ri frecvente (FAQ)</h3>\n<p class=\"\" data-start=\"202\" data-end=\"444\"><strong data-start=\"202\" data-end=\"251\">Ce tipuri de animale sunt tratate \u00een clinic\u0103?</strong><br data-start=\"251\" data-end=\"254\" />Oferim servicii medicale veterinare pentru c\u00e2ini, pisici \u0219i alte animale mici de companie, precum iepuri sau porcu\u0219ori de Guineea. Pentru alte specii, te rug\u0103m s\u0103 ne contactezi \u00een prealabil.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"446\" data-end=\"646\"><strong data-start=\"446\" data-end=\"495\">Este necesar\u0103 o programare \u00eenainte de vizit\u0103?</strong><br data-start=\"495\" data-end=\"498\" />Recomand\u0103m programarea telefonic\u0103 sau online pentru a evita timpii de a\u0219teptare, \u00eens\u0103 primim \u0219i urgen\u021be f\u0103r\u0103 programare, \u00een limita disponibilit\u0103\u021bii.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"648\" data-end=\"782\"><strong data-start=\"648\" data-end=\"686\">Ce metode de plat\u0103 sunt acceptate?</strong><br data-start=\"686\" data-end=\"689\" />Po\u021bi pl\u0103ti \u00een numerar, cu cardul bancar sau prin transfer, \u00een func\u021bie de serviciul solicitat.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"784\" data-end=\"994\"><strong data-start=\"784\" data-end=\"827\">Clinica ofer\u0103 asisten\u021b\u0103 pentru urgen\u021be?</strong><br data-start=\"827\" data-end=\"830\" />Da, gestion\u0103m urgen\u021bele \u00een timpul programului de lucru. Pentru situa\u021bii critice \u00een afara orelor normale, oferim un num\u0103r de contact de gard\u0103 (dac\u0103 este disponibil).</p>\n<p class=\"\" data-start=\"350\" data-end=\"581\"><strong data-start=\"350\" data-end=\"395\">Oferi\u021bi servicii de sterilizare/castrare?</strong><br data-start=\"395\" data-end=\"398\" />Da, realiz\u0103m interven\u021bii chirurgicale precum sterilizare \u0219i castrare, at\u00e2t pentru c\u00e2ini, c\u00e2t \u0219i pentru pisici. Este necesar\u0103 o programare prealabil\u0103 \u0219i un consult \u00eenainte de opera\u021bie.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"583\" data-end=\"768\"><strong data-start=\"583\" data-end=\"632\">Exist\u0103 servicii de vaccinare \u0219i deparazitare?</strong><br data-start=\"632\" data-end=\"635\" />Desigur. Oferim pachete complete de vaccinare \u0219i deparazitare, adaptate v\u00e2rstei \u0219i istoricului medical al animalului t\u0103u de companie.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"770\" data-end=\"956\"><strong data-start=\"770\" data-end=\"840\">Pot ob\u021bine un pa\u0219aport sau carnet de s\u0103n\u0103tate pentru animalul meu?</strong><br data-start=\"840\" data-end=\"843\" />Da. Eliber\u0103m carnete de s\u0103n\u0103tate \u0219i pa\u0219apoarte interna\u021bionale pentru animale, conform reglement\u0103rilor \u00een vigoare.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"958\" data-end=\"1169\"><strong data-start=\"958\" data-end=\"995\">Oferi\u021bi \u0219i servicii la domiciliu?</strong><br data-start=\"995\" data-end=\"998\" />\u00cen func\u021bie de zona \u00een care te afli \u0219i de tipul serviciului solicitat, putem asigura vizite veterinare la domiciliu. Te rug\u0103m s\u0103 ne contactezi pentru detalii \u0219i programare.</p>\n<p data-start=\"1248\" data-end=\"1334\"><strong>Recenzii:</strong></p>\n<p class=\"\" data-start=\"1125\" data-end=\"1268\">\ud83d\udde3\ufe0f <em data-start=\"1129\" data-end=\"1242\">\"Cea mai profesionist\u0103 \u0219i empatic\u0103 echip\u0103 veterinar\u0103! Au avut grij\u0103 de c\u0103\u021belu\u0219a mea ca de propriul lor animal.\"</em><br data-start=\"1242\" data-end=\"1245\" />\u2014 Andreea M., Bucure\u0219ti</p>\n<p class=\"\" data-start=\"1270\" data-end=\"1392\">\ud83d\udde3\ufe0f <em data-start=\"1274\" data-end=\"1373\">\"Clinica este foarte curat\u0103, primitoare, iar medicii explic\u0103 totul clar. O experien\u021b\u0103 excelent\u0103!\"</em><br data-start=\"1373\" data-end=\"1376\" />\u2014 Vlad T., Ilfov</p>\n<p class=\"\" data-start=\"1394\" data-end=\"1513\">\ud83d\udde3\ufe0f <em data-start=\"1398\" data-end=\"1490\">\"Am avut o urgen\u021b\u0103 cu motanul meu \u0219i au intervenit rapid \u0219i eficient. Recomand din inim\u0103!\"</em><br data-start=\"1490\" data-end=\"1493\" />\u2014 Elena D., Sector 3</p>\n", "short_description": "<p data-start=\"268\" data-end=\"653\">Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 oferim consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, tratamente \u0219i interven\u021bii chirurgicale pentru animalele tale de companie, cu empatie \u0219i profesionalism.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"268\" data-end=\"653\">Fie c\u0103 este vorba de un control de rutin\u0103, un vaccin, sau o urgen\u021b\u0103, <strong data-start=\"337\" data-end=\"375\">Clinica veterinar\u0103 aproape de tine</strong> este locul \u00een care companionul t\u0103u prime\u0219te aten\u021bia \u0219i \u00eengrijirea pe care o merit\u0103. Cu o echip\u0103 de medici dedica\u021bi \u0219i aparatur\u0103 modern\u0103, oferim servicii complete de diagnostic, tratament, interven\u021bii chirurgicale \u0219i \u00eengrijire preventiv\u0103 \u2014 totul \u00eentr-un mediu cald \u0219i prietenos.</p>\n<p class=\"\" data-start=\"655\" data-end=\"839\">\ud83d\udccd <strong data-start=\"658\" data-end=\"688\">Localizat\u0103 aproape de tine</strong>, clinica noastr\u0103 este u\u0219or accesibil\u0103 \u0219i preg\u0103tit\u0103 s\u0103 r\u0103spund\u0103 rapid nevoilor animalului t\u0103u de companie.<br data-start=\"794\" data-end=\"797\" />\ud83d\udc9a <strong data-start=\"800\" data-end=\"839\">Pentru noi, animalele sunt familie.</strong></p>\n<ul data-start=\"285\" data-end=\"591\">\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\">Pentru rezervare <strong>apeleaza la consultantii VOGO aici: </strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne poti contacta pentru asistenta si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n</ul>\n<p>&nbsp;</p>\n", "sku": "", "price": "380", "regular_price": "380", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": true, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 547, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie"}, {"id": 228, "name": "Educa\u021bional-copii", "slug": "copii-educatie-hrana-activitati"}, {"id": 73, "name": "necategorizat", "slug": "uncategorized"}, {"id": 559, "name": "Pregatire scoala si meditatii", "slug": "pregatire-scolara-si-meditatii"}, {"id": 626, "name": "Animale de companie", "slug": "animale-de-companie-feed-vianaturalia"}, {"id": 794, "name": "Farmacii non-stop \u00een Rom\u00e2nia", "slug": "farmacii-non-stop-in-romania"}], "tags": [{"id": 796, "name": "Meditatii istorie", "slug": "meditatii-istorie"}, {"id": 797, "name": "pregatire - meditatii", "slug": "pregatire-meditatii"}], "images": [{"id": 33328, "date_created": "2025-05-01T10:28:39", "date_created_gmt": "2025-05-01T06:28:39", "date_modified": "2025-05-07T17:17:10", "date_modified_gmt": "2025-05-07T13:17:10", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1", "name": "clinica veterinara animale de companie", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 100, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi>380,00&nbsp;<span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">lei</span></bdi></span>", "related_ids": [1519, 1511, 1549, 1523, 1533], "meta_data": [{"id": 338344, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 338345, "key": "woodmart_sguide_select", "value": "none"}, {"id": 338346, "key": "custom_package_number", "value": ""}, {"id": 338347, "key": "custom_product_type", "value": "Serviciu"}, {"id": 338348, "key": "_is_subscription", "value": "no"}, {"id": 338349, "key": "acquired_price", "value": ""}, {"id": 338350, "key": "woodmart_price_unit_of_measure", "value": ""}, {"id": 338351, "key": "woodmart_fbt_bundles_id", "value": ["33271"]}, {"id": 338352, "key": "woodmart_total_stock_quantity", "value": ""}, {"id": 338353, "key": "woodmart_wc_video_gallery", "value": {"33328": {"video_type": "mp4", "upload_video_id": "", "upload_video_url": "", "youtube_url": "", "vimeo_url": "", "autoplay": "0", "video_size": "contain", "video_control": "theme", "hide_gallery_img": "0", "hide_information": "0", "audio_status": "unmute"}}}, {"id": 338354, "key": "_product_360_image_gallery", "value": ""}, {"id": 338355, "key": "_woodmart_whb_header", "value": "none"}, {"id": 338356, "key": "_woodmart_main_layout", "value": "default"}, {"id": 338357, "key": "_woodmart_sidebar_width", "value": "default"}, {"id": 338358, "key": "_woodmart_custom_sidebar", "value": "none"}, {"id": 338359, "key": "_woodmart_new_label", "value": ""}, {"id": 338360, "key": "_woodmart_new_label_date", "value": ""}, {"id": 338361, "key": "_woodmart_swatches_attribute", "value": ""}, {"id": 338362, "key": "_woodmart_related_off", "value": ""}, {"id": 338363, "key": "_woodmart_exclude_show_single_variation", "value": ""}, {"id": 338364, "key": "_woodmart_product_video", "value": ""}, {"id": 338365, "key": "_woodmart_product_hashtag", "value": ""}, {"id": 338366, "key": "_woodmart_single_product_style", "value": "inherit"}, {"id": 338367, "key": "_woodmart_thums_position", "value": "inherit"}, {"id": 338368, "key": "_woodmart_extra_content", "value": ""}, {"id": 338369, "key": "_woodmart_extra_position", "value": "after"}, {"id": 338370, "key": "_woodmart_product_design", "value": "inherit"}, {"id": 338371, "key": "_woodmart_product-background", "value": ""}, {"id": 338372, "key": "_woodmart_hide_tabs_titles", "value": ""}, {"id": 338373, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title", "value": ""}, {"id": 338374, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type", "value": "text"}, {"id": 338375, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content", "value": ""}, {"id": 338376, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block", "value": ""}, {"id": 338377, "key": "_woodmart_product_custom_tab_title_2", "value": ""}, {"id": 338378, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_type_2", "value": "text"}, {"id": 338379, "key": "_woodmart_product_custom_tab_content_2", "value": ""}, {"id": 338380, "key": "_woodmart_product_custom_tab_html_block_2", "value": ""}, {"id": 338381, "key": "want_translated", "value": ["yes"]}, {"id": 338382, "key": "_want_translated", "value": "field_67b6c194131d0"}, {"id": 338383, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "794"}, {"id": 338384, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_provider", "value": ""}, {"id": 338385, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103."}, {"id": 338386, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "2"}, {"id": 338387, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "90"}, {"id": 338402, "key": "_available_cities", "value": ["Alba Iulia", "Alexandria", "Arad", "Bac\u0103u", "Baia Mare", "Bistri\u021ba", "Boto\u0219ani", "Bra\u0219ov", "Br\u0103ila", "Bucharest", "Buftea", "Buz\u0103u", "C\u0103l\u0103ra\u0219i", "Caracal", "Caransebe\u0219", "Carei", "Cernavod\u0103", "Cluj-Napoca", "Craiova", "Cugir", "Drobeta-Turnu Severin", "Deva", "Dorohoi", "F\u0103g\u0103ra\u0219", "F\u0103lticeni", "F\u0103urei", "Fete\u0219ti", "Focsani", "Gala\u021bi", "Giurgiu", "Hunedoara", "Ia\u0219i", "Lugoj", "Mangalia", "Medgidia", "Miercurea Ciuc", "Mioveni", "Moreni", "N\u0103s\u0103ud", "N\u0103vodari", "Odorheiu Secuiesc", "Olteni\u021ba", "One\u0219ti", "Oradea", "Pantelimon", "Piatra Neam\u021b", "Pite\u0219ti", "Ploie\u0219ti", "Re\u0219i\u021ba", "Roman", "Ro\u0219iorii de Vede", "S\u0103cele", "S\u0103cueni", "Satu Mare", "Sebe\u0219", "Sf\u00e2ntu Gheorghe", "Sibiu", "Sighetu Marma\u021biei", "Sighi\u0219oara", "Sinaia", "Slatina", "Slobozia", "Suceava", "T\u00e2rgovi\u0219te", "T\u00e2rgu Jiu", "T\u00e2rgu Mure\u0219", "T\u00e2rgu Neam\u021b", "T\u00e2rgu Secuiesc", "Tecuci", "Timi\u0219oara", "Tulcea", "Topli\u021ba", "Vaslui", "Zal\u0103u"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-05-01T09:15:18+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"557\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"461\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/\",\"name\":\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-05-01T06:23:08+00:00\",\"dateModified\":\"2025-05-01T09:15:18+00:00\",\"description\":\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1\",\"width\":557,\"height\":461},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family", "description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family", "og_description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "og_url": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-05-01T09:15:18+00:00", "og_image": [{"width": 557, "height": 461, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png", "type": "image/png"}], "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Est. reading time": "2 minutes"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/", "url": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/", "name": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1", "datePublished": "2025-05-01T06:23:08+00:00", "dateModified": "2025-05-01T09:15:18+00:00", "description": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 servicii complete pentru animale de companie: consulta\u021bii, vaccin\u0103ri, urgen\u021be, tratamente \u0219i chirurgie veterinar\u0103.", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/05/clinica-veterinara-animale-de-companie.png?fit=557%2C461&ssl=1", "width": 557, "height": 461}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/clinica-veterinata-aproape-de-mine-non-stop/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Clinica veterinar\u0103 aproape de tine \u2013 Grija potrivit\u0103, la momentul potrivit"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33327", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33289, "name": "Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea", "slug": "tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea", "permalink": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:23:00", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Tilia Spa &#8211; DoubleTree by Hilton Oradea</p>\n", "sku": "SPA00001", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33291, "date_created": "2025-04-29T21:23:02", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:02", "date_modified": "2025-04-29T21:23:02", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:02", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "name": "file100-20240327100807-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [33310, 33304, 33295, 5604, 33298], "meta_data": [{"id": 337075, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 343058, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "woo-opt-grid-gallery", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "header-my-account-sidebar", "woo-mod-login-form", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/\",\"name\":\"Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"width\":300,\"height\":200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Tilia Spa &#8211; DoubleTree by Hilton Oradea\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family", "og_description": "Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea", "og_url": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/", "og_site_name": "Vogo Family", "og_image": [{"width": 300, "height": 200, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/", "url": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/", "name": "Tilia Spa - DoubleTree by Hilton Oradea - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file100-20240327100807-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "width": 300, "height": 200}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/tilia-spa-doubletree-by-hilton-oradea/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Tilia Spa &#8211; DoubleTree by Hilton Oradea"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33289", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33301, "name": "Gaal Hairplay-SPA Bucuresti", "slug": "gaal-hairplay-bucureti", "permalink": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:26:54", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:26:54", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Gaal Hairplay-Bucure?ti</p>\n", "sku": "SPA00005", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33303, "date_created": "2025-04-29T21:23:08", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:08", "date_modified": "2025-04-29T21:23:08", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:08", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1", "name": "filedsc_1850-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [33298, 33307, 33295, 5604, 33289], "meta_data": [{"id": 337167, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 337266, "key": "rs_page_bg_color", "value": ""}, {"id": 343033, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "woo-opt-grid-gallery", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gaal Hairplay-Bucure?ti\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-29T17:26:54+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"199\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/\",\"name\":\"Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-29T17:26:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1\",\"width\":300,\"height\":199},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Gaal Hairplay-SPA Bucuresti\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family", "og_description": "Gaal Hairplay-Bucure?ti", "og_url": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-04-29T17:26:54+00:00", "og_image": [{"width": 300, "height": 199, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/", "url": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/", "name": "Gaal Hairplay-SPA Bucuresti - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "dateModified": "2025-04-29T17:26:54+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filedsc_1850-615x410-1.jpg?fit=300%2C199&ssl=1", "width": 300, "height": 199}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/gaal-hairplay-bucureti/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Gaal Hairplay-SPA Bucuresti"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33301", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33304, "name": "Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia", "slug": "iaki-spa-hotel-iaki-mamaia", "permalink": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:23:08", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:08", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Iaki Spa &#8211; Hotel Iaki &#8211; Mamaia</p>\n", "sku": "SPA00006", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33306, "date_created": "2025-04-29T21:23:10", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:10", "date_modified": "2025-04-29T21:23:10", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:10", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1", "name": "dsc_6020-copie-160318033048-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [33307, 33301, 33295, 33310, 33298], "meta_data": [{"id": 337190, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-29T17:23:08+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"411\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"273\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/\",\"name\":\"Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-29T17:23:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1\",\"width\":411,\"height\":273},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Iaki Spa &#8211; Hotel Iaki &#8211; Mamaia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family", "og_description": "Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia", "og_url": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-04-29T17:23:08+00:00", "og_image": [{"width": 411, "height": 273, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/", "url": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/", "name": "Iaki Spa - Hotel Iaki - Mamaia - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "dateModified": "2025-04-29T17:23:08+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/dsc_6020-copie-160318033048-615x410-1.jpg?fit=411%2C273&ssl=1", "width": 411, "height": 273}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/iaki-spa-hotel-iaki-mamaia/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Iaki Spa &#8211; Hotel Iaki &#8211; Mamaia"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33304", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33292, "name": "Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara", "slug": "anette-spa-anette-resortspa-timioara", "permalink": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:26:34", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:26:34", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Anette Spa &#8211; Anette Resort&amp;Spa &#8211; Timi?oara</p>\n", "sku": "SPA00002", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33294, "date_created": "2025-04-29T21:23:03", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:03", "date_modified": "2025-04-29T21:23:03", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:03", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1", "name": "file3-20230202033215-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [33298, 33304, 33301, 33289, 33295], "meta_data": [{"id": 337098, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 337269, "key": "rs_page_bg_color", "value": ""}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timi?oara\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-29T17:26:34+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"169\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/\",\"name\":\"Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-29T17:26:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1\",\"width\":300,\"height\":169},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Anette Spa &#8211; Anette Resort&amp;Spa &#8211; Timisoara\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family", "og_description": "Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timi?oara", "og_url": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-04-29T17:26:34+00:00", "og_image": [{"width": 300, "height": 169, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/", "url": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/", "name": "Anette Spa - Anette Resort&amp;Spa - Timisoara - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "dateModified": "2025-04-29T17:26:34+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file3-20230202033215-615x410-1.jpg?fit=300%2C169&ssl=1", "width": 300, "height": 169}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/anette-spa-anette-resortspa-timioara/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Anette Spa &#8211; Anette Resort&amp;Spa &#8211; Timisoara"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33292", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33298, "name": "Ana Spa -  Crowne Plaza Bucharest", "slug": "ana-spa-crowne-plaza-bucharest", "permalink": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:23:05", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:05", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Ana Spa &#8211;  Crowne Plaza Bucharest</p>\n", "sku": "SPA00004", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33300, "date_created": "2025-04-29T21:23:07", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:07", "date_modified": "2025-04-29T21:23:07", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:07", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "name": "file26-20240617011627-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [5604, 33301, 33295, 33289, 33307], "meta_data": [{"id": 337144, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 343041, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "woo-opt-grid-gallery", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-29T17:23:05+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/\",\"name\":\"Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-29T17:23:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"width\":300,\"height\":200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ana Spa &#8211; Crowne Plaza Bucharest\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family", "og_description": "Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest", "og_url": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-04-29T17:23:05+00:00", "og_image": [{"width": 300, "height": 200, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/", "url": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/", "name": "Ana Spa - Crowne Plaza Bucharest - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "dateModified": "2025-04-29T17:23:05+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/file26-20240617011627-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "width": 300, "height": 200}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/ana-spa-crowne-plaza-bucharest/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Ana Spa &#8211; Crowne Plaza Bucharest"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33298", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 33295, "name": "Centro Donna Spa - Bucuresti", "slug": "centro-donna-spa-bucureti", "permalink": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/", "date_created": "2025-04-29T19:23:00", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:00", "date_modified": "2025-04-29T19:24:30", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:24:30", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><strong>Solicita rezervare si primire speciala:\u00a0</strong><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>0742203383, pe <a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">whatsapp</a> sau <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https://wa.link/vogo\" target=\"blank\">www.wa.link/vogo </a></span></strong></span></li>\n<li class=\"\" data-start=\"285\" data-end=\"335\"><span style=\"color: #0c542d;\"><strong>Ne puteti contacta pentru rezervari si pe email la adresa: <a href=\"mailto:comenzi_romania@vogo.family\" target=\"blank\">comenzi_romania@vogo.family</a></strong></span></li>\n", "short_description": "<p>Centro Donna Spa &#8211; Bucure?ti</p>\n", "sku": "SPA00003", "price": "", "regular_price": "", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": false, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "none", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": false, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": false, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [], "parent_id": 0, "purchase_note": "<p>Rezervare</p>\n", "categories": [{"id": 544, "name": "SPA - Relax", "slug": "spa-relax"}], "tags": [], "images": [{"id": 33297, "date_created": "2025-04-29T21:23:05", "date_created_gmt": "2025-04-29T17:23:05", "date_modified": "2025-04-29T21:23:05", "date_modified_gmt": "2025-04-29T17:23:05", "src": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "name": "filespafoto-615&#215;410", "alt": ""}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "", "related_ids": [33304, 33301, 33292, 33298, 33289], "meta_data": [{"id": 337121, "key": "_wp_page_template", "value": "default"}, {"id": 337262, "key": "rs_page_bg_color", "value": ""}, {"id": 342958, "key": "wd_page_css_files", "value": ["helpers-wpb-elem", "widget-recent-post-comments", "widget-nav", "widget-wd-layered-nav", "woo-mod-swatches-base", "woo-mod-swatches-filter", "widget-layered-nav-stock-status", "widget-slider-price-filter", "wpcf7", "revolution-slider", "woo-payments", "elementor-base", "elementor-pro-base", "woocommerce-base", "mod-star-rating", "woo-el-track-order", "woocommerce-block-notices", "woo-mod-quantity", "woo-opt-free-progress-bar", "woo-mod-progress-bar", "woo-single-prod-el-base", "woo-mod-stock-status", "woo-mod-shop-attributes", "wd-search-results", "wd-search-form", "mod-animations-keyframes", "animations", "woo-single-prod-builder", "woo-el-breadcrumbs-builder", "woo-single-prod-el-navigation", "woo-single-prod-el-gallery", "swiper", "swiper-arrows", "button", "accordion", "accordion-elem-wpb", "mod-comments", "tabs", "woo-single-prod-el-tabs-opt-layout-tabs", "product-loop", "product-loop-standard", "woo-mod-add-btn-replace", "woo-opt-stretch-cont", "woo-opt-title-limit", "woo-opt-grid-gallery", "swiper-pagin", "widget-collapse", "footer-base", "section-title", "mod-nav-menu-label", "scroll-top", "header-mod-content-calc", "widget-shopping-cart", "widget-product-list", "header-my-account-sidebar", "woo-mod-login-form", "cookies-popup", "bottom-toolbar", "mod-tools", "header-elements-base", "header-cart-side", "header-cart", "header-my-account"]}], "stock_status": "instock", "has_options": false, "post_password": "", "global_unique_id": "", "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family</title>\n<!-- Admin only notice: this page does not show a meta description because it does not have one, either write it for this page specifically or go into the [Yoast SEO - Settings] menu and set up a template. -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Centro Donna Spa - Bucure?ti\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vogo Family\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-04-29T17:24:30+00:00\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" class=\"yoast-seo-meta-tag\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/\",\"url\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/\",\"name\":\"Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://vogo.family/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2025-04-29T17:23:00+00:00\",\"dateModified\":\"2025-04-29T17:24:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage\",\"url\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1\",\"width\":300,\"height\":200},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://vogo.family/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Magazin\",\"item\":\"https://vogo.family/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Centro Donna Spa &#8211; Bucuresti\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://vogo.family/#website\",\"url\":\"https://vogo.family/\",\"name\":\"Vogo Family\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://vogo.family/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/", "og_locale": "en_US", "og_type": "article", "og_title": "Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family", "og_description": "Centro Donna Spa - Bucure?ti", "og_url": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/", "og_site_name": "Vogo Family", "article_modified_time": "2025-04-29T17:24:30+00:00", "og_image": [{"width": 300, "height": 200, "url": "https://vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg", "type": "image/jpeg"}], "twitter_card": "summary_large_image", "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebPage", "@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/", "url": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/", "name": "Centro Donna Spa - Bucuresti - Vogo Family", "isPartOf": {"@id": "https://vogo.family/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage"}, "image": {"@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage"}, "thumbnailUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "datePublished": "2025-04-29T17:23:00+00:00", "dateModified": "2025-04-29T17:24:30+00:00", "breadcrumb": {"@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#breadcrumb"}, "inLanguage": "en-US", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/"]}]}, {"@type": "ImageObject", "inLanguage": "en-US", "@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#primaryimage", "url": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "contentUrl": "https://i0.wp.com/vogo.family/wp-content/uploads/2025/04/filespafoto-615x410-1.jpg?fit=300%2C200&ssl=1", "width": 300, "height": 200}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://vogo.family/product/centro-donna-spa-bucureti/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://vogo.family/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Magazin", "item": "https://vogo.family/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Centro Donna Spa &#8211; Bucuresti"}]}, {"@type": "WebSite", "@id": "https://vogo.family/#website", "url": "https://vogo.family/", "name": "Vogo Family", "description": "", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://vogo.family/?s={search_term_string}"}, "query-input": {"@type": "PropertyValueSpecification", "valueRequired": true, "valueName": "search_term_string"}}], "inLanguage": "en-US"}]}}, "jetpack_sharing_enabled": true, "_links": {"self": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products/33295", "targetHints": {"allow": ["GET", "POST", "PUT", "PATCH", "DELETE"]}}], "collection": [{"href": "https://vogo.family/wp-json/wc/v3/products"}]}}]}